用我一輩子守候 來換取相約一晝

愛在囚 還未曾獲得自由

why貢多叫春po

喬妹好靚

yes

要平衡返d動物post

hana